新橫向塔防game Aerial legends

出左幾日 可以唔駛刷首抽

遊戲官網：

日文攻略 ：
[url]

輕鬆玩

貼多次日文wiki link

佢D技能都好難出到喎 等佢儲個幾粒野慢到咁
btw,放咩職業好.暫時係盾+劍+杖+弓

抽到兩隻3星 弓同補

咁少人 我覺得幾好玩喎

玩到5Lv抽到3隻紅色3星 兩隻弓一隻盾

抽唔中5星del左

Hi巴打

ching抽到乜

其實有冇話邊隻3星最勁

開第五格好過抽角

隻game都無5星你點抽

推到3章最後咁制 打唔入……
抽中兩坦一劍一法😢

點解有人可以做隊長有d唔可以？

抽中兩隻紅星
不過成日唔識點拎三印過關
啲體兩三關就用哂
首抽建議一定要有紅星坦

點先紅星？抽左3次都是弓或法3星

或者咁講
紅星係sr 3星係r

紅星姐係紅色的三星
普通黃色三星要再食野進化上紅星
紅星的屬性應該係會高過黃三星

原來睇哂D對話都有石
我次次都飛哂佢 依家先知

高10% 同有紅星專用樣
玩左陣幾得意，但又無人玩

進紅星個粒野點拎,好似好難攞咁

紅星咁難出既 刷左四五次都無

進紅星好似要4000 (?) 膠囊
2星重複有10粒
3星重複有20粒

進紅星果粒野

之前打左2章 幾好玩不過已del 因為開格要300+200石
首抽最好有孫尚香+1格出技嗰隻女弓
用其他game機率比較
紅3星 = 5星
3星 = 4星
2星 = 3星

第二次開帳。狂抽刷到第二章都未見過紅三星。
二個帳夾埋盾三星未見過

刷紅星只係首抽撚
三星就夠用
個人認為角色比較重要
開格>技能>星數

利申刷左2紅火法戰車+3星弓盾
琴日刷左紅弓+3星補
玩落仲順

不過無咩人氣
就連隊友最後登入都兩日前

有棄帳麻？

好像來緊日文寫會開加速

你root/模擬器刷啦
刪sdcard>android>game名folder>account
呢1個file就可以速刷

謝謝
我ios ，看來要開番部舊電腦用模擬器.

我兩個都唔要
隨便拎

email me ok? 試下加密先

呢個email?

隻野真係唔洗刷首抽 有2,3隻3星就開得局 當然最好一係有3星盾一係3星奶

呢家3星奶UP緊配埋隻UP弓 幾好用

暫時開左5個位 但係有D後悔 出戰力暫時都冇咩空間出埋第5隻角

新手時期都係用盡體力去沖主線打到第2章開曬關卡好D

快D可以打錢打水晶好有用 隻GAME冇得刷關升GP(RANK) 只有打新關累積關數解所升GP

體力分配就自己衡量

講小左記得一定要放對空角落隊 唔係會喊出黎

我三星劍奶打到第三章卡了。個人覺得盾弓比較重要

新手抽10抽就夠 應該都有2，3隻3星 之後留石開位 300或200石 睇你有咩人 300石位用炮台射出打大佬好有用
隻game輕鬆玩 要慢慢升上去 佢開頭都唔算易打
最衰係搵唔到網講過關星星條件

佢送個隻2星水法唔係咁好用
中間有2，3隻大佬都水屬佢扣得1 而且唔夠高打空中
有其他法可以打高d
2星同3星分別係一個10級升盡 一個15級
前期可以照用 我都係4 3星加2隻2星
lv9大佬都勉強過到 10級個隻比佢sm

試咗陣，覺得隻game無人氣，可能玩法差唔多類型好多
同埋節奏好玩，如果可以2倍速就好

想講節奏好慢

隻GAME幾得意 刷左一陣有4隻3星開局玩緊
儲石開埋格先 不過呢D無咩人氣既GAME最怕好快收皮

巴打發左email?唔多見

個人覺得弓黎講忍者或槍手比較好用
多hit易清細怪，因為3章後期細怪其實好痛
就算坦高防都頂唔得掂

我個人到左4章無開位都覺得還可以
不過都留緊石開位

3星刀同補同感。三章開始怪好大力

Sorry 巴打個code 引完個pw 唔岩我都唔記得係邊個code 了 刷得太多個
Btw 開左個line 睇下集唔集到第三個印既通關條件

建議有多餘石的話可以抽下沖田
因為沖田招技傷害同爆擊都高
經常用沖田秒王

362767515 , 求fd 最好係盾, 抽極都無

真係好少活人, fd list 多數都8,9日前